［3ds/switch]MHXX(35)1001開post

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

差一個 真係讀心術

Show Blocked User - 來自精精的我

協力可以用呢個

求帶1場HR 2緊急
35 4766 7710 9317

41 5710 2775 5729
螳螂團
-2

Hr7
11 3731 1270 7243

唔開

53 4766 7710 9317先岩

Hr2 刷迅龍
58-1324-2165-8123

終於升到逆臣
有排先到下剋上

上位斬龍團

37 9288 9549 8924

刷下位雷狼龍
快入
38 0190 8981 1835

我都有過，今集放低咗

有冇人都有呢個error message?
Error Code: 2203-0513

黑炎王裝仲值唔值得整

岩岩上到上位 想問合咩裝好？空戰雙劍jj

頭先多謝Ki巴carry

-2

g4 緊急螳螂
33 2516 7608 6078
-1

差少少都要死 SOSAD

我已經用哂粉塵救佢唔到

打hr7 key -2
42-2496-3255-6368 求carry差兩個任打緊急

有無巴打肯開螳螂團

有無高手想玩二名
我全部未開，款款都有無限咁多票玩

hr 5 key 任
36-7391-8955-8742
求carry

Hr 7 key quests
63-2434-3274-3236

有冇巴打一齊刷集會3星 雷狼龍？

打hr7 key
23-9487-7695-2367 求carry

貓點先會跟從自己？

村任 跳龍過唔到 可以搵人一齊打？btw 打唔死

村任緊急

係邊度開？ 多謝巴打

推一推 好需要刷雷狼龍 拎超電雷光蟲

49-5811-4177-5168
淫魔超特 尋求隊友幫忙
-3

我係集會嗰度搵唔到嗰個緊急嘅跳龍

新手,有無巴打幫手刷下位鬼娃

想問下點解配信嗰兩隻貓本來係20同50Lv點解DL落嚟之前會變晒1Lv嘅？

新手一問 啱啱上到上位應該合咩太刀好

有冇巴打一齊刷集會3星 雷狼龍？
推一推 好需要刷雷狼龍 拎超電雷光蟲

好撚辛苦

開房

41-9919-3456-3515
有人幫手打一場老山龍

夠未?

有冇巴打一齊刷集會3星 雷狼龍？
推一推 好需要刷雷狼龍 拎超電雷光蟲
63-8533-1810-0428 -3

-1

村任得單機

Hr 2 key quest
16-4583-5398-9230

有冇巴打幫手打隻斬龍
33 8615 6147 2676

HR8緊急任 升HR9
打角龍

12-4210-8473-1075

感謝哂carry 過我既巴打
努力沖緊去G2 打蜘蛛弓
配埋咩裝好呢？

巴打我去幫手打老山龍

邊撚個叫人玩弩出斬龍

有沒巴打打jj電龍上位～22 6817 6160 0806～感激

我都想打 滿左

仲有無人要打老山龍

一陣同你再打

28-6431-7618-1311
HR5 緊急 -2

有冇人可以幫手打一場鬼蛙
59 8375 2364 4379

hr 3 key 任 31-4134 3011 4642
求高手 或者同hr解key

好

有冇人可carry儲下下位裝，好難打

你要砌咩裝

有咩比較好用架 唔該巴打

唔該哂sexdick巴打 燼滅刃carry 打上去整裝

加一加一

想問下黑蝕龍裝/骸龍裝 2款邊個好啲?或者有冇其他建議 而家hr5

48-8338-1746-8219

Hr 5升6
緊急任
求carry
30-9495-7364-7868

上位盾蟹
47-3649-3865-3153

我都係
等我可以練勇太練到可以counter二連轉

有冇人幫手打G2 緊急🙏15 9859 0758 8360

睇下一陣再打唔打

新手整咩裝好

-1了！

下位鬼娃

天眼 G1
48-6491-3387-5046

我可以開 不過我做唔到sexydick巴咁可以睇咁多人血

集會所同村長任
報酬有冇方面分別？

唔該晒巴打 好好彩打兩場有啦

小弟不材略盡綿力

G位一人一任Z順
02147522961491

HR8緊急任 升HR9
打角龍

12-4210-8473-1075

-1

刷下位任整裝
輪流開任
21 9773 8696 7134

無Carry過
只不過前面D場無咁濕鳩打得慢D
後面D場多番平地打得順好多

村長你當係簡單少少
報酬集會會好d
可以要村上位先有的報酬打集會下位就有

已經叫carry架啦

hr3>hr4
09-4704-4220-1220

你開既我join啊

thanks -2

Plz help me

推 -2

刷上位斬龍，有冇人一齊
HR6 66-2627-9475-4015

hr5 key任
53 8288 6443 4652

向無名刀出發

HR4join唔join得?

無名刀姐係咩？

入左場幫巴打打老山龍

有無巴打幫手一齊打HR5緊急
37-2202-2590-1064

迅龍

等你等你

唔該

鐵刀up上去嗰把？

千刃嗰把得唔得？我見有藍斬味又高攻

上到g位又有冇推介

有無巴打幫手一齊打HR5緊急-1
37-2202-2590-1064

42 1809 1312 8437
刷幾場上位迅龍 求幫

入唔到既?

求解任一個
02 0830 9845 3323

-1推

HR1 key位 求carry
52 5618 4908 3086

但number冇錯喎
同埋點解我搵唔到上位個任

有冇巴打知發生咩事 啱啱down好玩唔到

試試
22 9008 0493 7234

知唔知邊到有青紅獸打

完左，是咪打

殺5隻鬼蛙睇下點先

Sorry 巴打我開左
再入多次

下位鐮蟹裝值唔值得打？

59 1718 0375 2150

上位迅龍任係咪有前置

有冇巴打3lv 左右 但又冇人一齊解任

有無G2 巴打要打緊急老山,可以幫你

冇人入wor巴打

有冇巴打幫下我

打場下位算
想要骨髓

我諗住打迅龍

岩囉?

揾巴打一齊刷下位斬龍
57-3722-1245-5485

HR3 to HR 4 緊急任
44474425665514求幫手

46-3556-2134-0070

有無想刷電龍裝既巴打入黎，刷2場

你開個條係黎既咩

推

係 搞咁耐唔打啦 訓教聽日返工

hr2 求巴打carry衝hr
12 3523 6525 9399

有無蟲棍達人教下我點用
想問應該用咩風格同一開始衝邊把好？
而家用緊勇氣風格，打潛口龍3貓咗幾次都過唔到

求巴打幫手打一場HR5緊急巨獸
67-6930-1886-8585

刷天迴龍團-1求帶
64-1754-4065-2424

G位一人一任Z順
02147522961491 [/quote][/quote]

49-5811-4177-5168
淫魔超特 -1 尋求幫忙

有冇人可以carry我先lv

一人接一任
21-9773-8696-7134 -2

-2 pls

揾巴打一齊刷下位斬龍
57-3722-1245-5485
-2

[/quote][/quote]

Fail 火力不足

入左, 等緊你地完

刷幾場上位迅龍 求幫 32 5430 0651 9349

有冇人幫手打G2 緊急🙏15 9859 0758 8360
欠2位

欠1

Sor巴打 兩個人唔夠火力

唔該晒你幫手

HR5先可以打上位迅龍，入左既巴打可唔可以幫開場

集中既蓄力縮短，對盾斧時盾狀態既蓄力有冇用？
同埋蓄力係咪蓄到佢自己打係最高攻，定蓄到咁上下就要放

唔該哂爸打

求救 G4緊急任
51-5954-8144-4773

求幫拖 -1

Mh2G回歸的我表示
乜依家白色quest淨係可以捉唔可以殺嫁咩

輕鬆完場

54-0650-8764-0234
天迴龍求幫手

好似講明要捕捉

hr3 關鍵任 求幫拖 29-6224-2875-8806

巴打幾時有機會再刷 很想要燼滅裝

頭一次通常都會殺左

開場了

G位有無金火龍??

Rm 01-5505-2251-2398
上位電龍

有
下載任都有

斬龍團 一場
01206915128748

pish

而家可以打多陣
聽晚都得

39-3720-0452-1166
5升6兩場緊急任
求carry

用3ds幫你唔到

爭少少
-1 -1

係唔係太夜無人

句嘢係話你冇save

5升6兩場緊急任
求carry
60627797669280

岩岩真係爭少少
sorry隊友們 我雷

有冇上位巴打想一齊刷燼滅刃？
12777567019053

但係我只開到燼滅刃1
要搵sexdick巴打一齊打先得

揾巴打一齊刷下位斬龍
57-3722-1245-5485
-1

有無人依家online連唔到3ds?

有啊

06 9063 4673 1051
求高手幫刷上位黑狼鳥幾場 想整套黑狼鳥上位裝 打上去
感謝

但係我都未開始玩點有save

有冇巴打可以幫手開呢個場刷呢一套裝備
新手 啱啱玩 覺得呢件裝好型

Full左喎

呢套係電龍

有位

G4 關鍵任務場
51-5954-8144-4773
-2

我啱啱上hr2 搵唔到呢個場 但係好想要呢套裝

求carry 迅龍
57 0543 8487 9349

下位斬龍團
04-7245-0334-5170

18-1634-5601-3964
求大神幫手打 hr4緊急任

冇記錯HR2 緊急就係打佢, 到你打到去先叫人幫你打啦

唔該 我打到緊急上嚟搵你地幫手

而家開機

求巴打帶打上位水龍
18-1634-5601-3964

-1
埋黎啦喂

斷尾+捉

Full左

有冇巴打刷上位鐮蟹/斬龍裝?
hr5用緊下位鬼娃

10 4582 8468 1328
G位猛化恐暴 -2
有冇巴打打啊

刷2場上位迅龍 30 4986 0208 8989

12777567019053
-1 燼滅刃

x2

H7

49-5811-4177-5168
淫魔超特 -2
尋隊友幫忙

大家保命仔要緊

code？
幫我打左個hr 4升hr 5緊急先ok？

鬼娃團
52 3256 2588 7422

有冇斬龍團

有無巴打幫幫忙

岩岩dl 見到有2隻貓
之後係邊拎

求上位斬龍

上定下先

有 可以開場

求帶打2場下位斬龍
44-1308-2828-7208

有冇下位斬龍團可以痴

-1-1

聽晚打 sexydickbro

啱啱話打2場迅龍叫個個入嚟打緊急水龍上咗hr5就自己走咗

37 5895 9309 5617
求高手幫刷上位黑狼鳥幾場 想整套黑狼鳥上位裝 打上去
感謝

明明我話要開迅龍，但唔知點解另一條友開左水==，唔關我事

鬼娃
32298193386642

屌成件事好troll

下鬼娃團 52 3256 2588 7422

再開過，迅龍上位 58 7680 7683 2222

我都聽晚打

求刷上位斬龍裝
07275713920633

我係渣大劍果位巴打
我以為入錯場打完水龍走左

HR7 KEY carry please
10-2177-6651-8560

叫上咗hr5個個開幾場迅龍比我地刷

啱啱到上位整咩裝好

37 5895 9309 5617
求高手幫刷上位黑狼鳥幾場 想整套黑狼鳥上位裝 打上去
感謝
-2

In左，你地打緊，我等你地

刷螳螂裝
69-9779-4147-5379

press -

我150血都俾斬龍秒咗

Hr4>5 key
14 5432 0865 1616

有冇下位鬼蛙團

sor bro

61-2591-5786-4833

加左了

無啦啦出隻黑狼

裝有冇分上位下位，整到就得？

49-5811-4177-5168
淫魔超特 -1
加油巴打

66-7008-8142-9117
hr4升5

有冇巴打帶打斬龍

Hr3緊急，跪求高人相助
11 6823 5036 7420

求carry 燼滅刃

hr4上5
15-0324-2485-8544

Hr999 Elena巴打30秒完場

知唔知呢兩隻蟲邊到有

出左延髓呀

多人獵團 好似係

又係開group

多謝咁多位巴打
終於成功

升左 hr8 後（打完骸龍），點出8升9 緊急

有冇G/上/下位

去酒場就可以開始接g任

做完D村民任同哂成村人講野 但任務名稱隔離都重有個對話框框 有無方法整走？

唔該哂巴打

大月
有冇巴打知呢隻蟲係邊到搵

Mhxx wiki

有
所以下位裝係唔駛刷
上位盡量堆高夠防就得

好多珠要用上位料，你地刷黎砌裝晒料晒時間

唔該唒elena巴打

個㗎仔好慘

鬼蛙上到上位轉咩裝好, 好易比上位D龍秒

斬龍?

咁即係想刷套上位斬龍裝，就要打上位斬龍，有料個陣就整到？

無啦 一直都係呢個grp

啱啱上集會5星盾蟹S整得過?

所謂分級係講咩級先拎到該材料

點解村長3星有啲關鍵任搵唔到嘅？

有無巴打幫手打一打HR4 黃速龍...差少少料
12-7732-7206-0156

盾斧真係難玩

你有冇強化過套裝先，頭幾級都係用低級鎧玉同啲廢素材
秒真係太低防

又再-1了

係
每款分下上G三套

上位火龍

44 4014 1123 0969

hr3任

58-3428-7507-3524 -2

有無師兄可帶上位電龍

hr6任
32 134984633880

hr5 key
61 3751 2198 5995

Hr1開始打到解放

上位雄火

43 2160 0025 8906

hr5 key 有冇人黎
08 2635 5640 4110

有冇人幫打骸龍
37-7313-2702-2161

鬼蛙裝之後合咩好

想問下技能（集中），對劍模式既蓄力a有冇影響?
同埋想問蓄力係咪按到佢自己斬最痛，定係按到發閃光就要放手？

hr7 key quest
32 1349 8463 3880

有冇Lv1-10二名團

in

滿咗

夜晚唔係應該專心打機架咩 點解可以推爆po咁勁

有,蓄快啲

咪住先,你問咩武

盾斧，打少左

終於打到HR4 村4
上位正路應該轉咩裝好 武器有咩好介紹
用緊鬼蛙

利申太刀撚

無用

一向捕獲quest 都只可以捉
狩獵quest 就可捉可殺

發光就要放

仲諗住佢有蓄氣有用添

潛口龍都3貓應該唔關風格事

不停彈刀 彈刀嗰下硬直累死我幾次

個頭咁大打到啪啪聲
你唔係走去斬背啊?
蟲棍見人用工會多
連機空戰都多人用

蟲棍只用公會和空戰

我斬旁邊多 個頭都會彈喎
把野得少少綠斬

我上utube見人用勇太有一下斬係慢動作迴旋斬 有d橙光 應該㩒咩制

今晚試下公會先 唔該你

其實係你枝棍要升一升lv

話時話配信道具邊度拎?
搵room service?

公會就靈活，輸出高，撐竿跳時跳得比較高
空戰就玩騎乘，輔助向，撐竿跳時跳得比較遠
覺得邊隻手感好就玩邊隻

單機工會勁好多

有冇場打下?

推 -3

有無推薦升邊枝？

前期你可以升到邊把最高攻整果把就ok

後期多用紅黑旦明或公廁麻棍

蟲你都要升下，蟲嘅能力好影響枝棍

自己間屋入面隻貓最底果行

thanks

潛口可以喂大桶G比佢食，佢食完可以釣起佢，然後硬直

弓用咩風格好？

新手用迴避，我用勇氣

上位弓應該用咩裝好 岩岩上左上位

見其他ching用斬龍裝，武就用千刃

岩岩打上位未做斬龍之前大家會唔會整套上位裝頂住先?
我只係打到村上位d怪已經咬人好鬼痛,用下位裝冇人carry點可能打得贏斬龍

裝可以用下位天回->上位天回

風格用勇氣同武士道都勁

把武仲得綠斬應該無資源玩炸潛口

Thanks

藍箱用兩個桶，資給品，各位可以試下
炸嗰下好爽

我特典DOWN左2隻貓..但搵唔到邊度拎..
農場都冇個2隻既蹤影..

DOWN左既貓要去請貓果度請

我自己就上位火龍裝用到上G3
武器就搵把樣靚既升上去。乜都冇所謂。我自己就鐘意雷屬特效

有冇人刷金螳螂 有既我開房

見好多新手上下位問著咩裝好
其實上下位既裝只係過渡性
求其揀一套順眼,技能岩自己心水著就OK
火龍,斬龍上下位都唔差
岩哂大部份武器
但最緊要都係拎鎧玉升下防等自己夠打到上G位
如果唔想哂左套裝可以去打二名裝
二名裝可以好似武器咁不斷升LV
越高LV就高防同埋開到技
最高可以升到上G位,算係物盡其用
不過二名既怪普遍都勁過集會所既怪
整2名裝難度會高好多

其實唔難,唔好俾佢打中就得

蟲黎講 有無話著重升力重定速？

有冇人有興趣打二名，由低打起，Z順

要按蟲種去升，巴打想玩咪蟲？？

G位 Z順
34-0848-9979-6315

-2

*咩*

你指農場?
我有去呀,但都係唔見有50LV既貓
我DOWNLOAD個度已經係暗黑底藍字,係咪即係DOWN左

虫升力速重要睇你想隻蟲有乜技
唔同虫有唔同技影響隻虫本身能力同埋吸精之後開出黎個效果

新手玩平均蟲先

簡單啲，buff時間長啲
玩熟咗先玩其他蟲種

你試下去你個間房，有隻貓企係門口既，
去DOWNLOAD個格，睇下有冇得接收DOWN落黎既野

新手裝想問下邊套好介紹?

上面打左一大段都唔撚追POST

hr7 key 任
32 1349 8463 3880

我升裝個路徑係咁
下位赤甲 -> 下位斬 -> 上位赤甲 -> 上位斬 -> 燼滅/黑炎 Lv10 -> 閣螳螂 -> 燼滅 Lv15 -> 閣螳螂

今晚打 OK ???

想 Clear 哂所有二名

拎曬,全部都係藥個d

閣螳螂 + 螳螂武有成 950 防
柒就柒左 d 不過幾好用

雪條棍太刀

想要上位天迴龍上虹料, 打了沒有?

今集一定要整返套螳螂裝擺吓啦
就好似當年嘅轟龍校服咁

我睇頭一頁唔覺有
琴日(34)既廿幾頁問過...無人覆...今日一睇就(35)既18頁...點追

lm

有無清睇外觀多 唔理勁唔勁

只看/Load最新一頁揮手區

ok

新手，玩開太刀，想試玩雙刀，應該用邊把武，咩裝好

依家集會HR6

今集有防具合成
可以慢慢合外觀

有冇巴打幫打hr3緊急啊

同你一樣 搵極都冇
已放棄

請貓個到，特別顧用

唔好唔理勁唔勁
你套裝冇技入房會俾人踢

依加有時裝

再推

HR6 KEY

086543 9843 8972

hr6仲新手

下次開新post topic咪寫
下位鬼蛙裝 上位斬龍裝

雙刀可以出迅龍, 出見切, 連擊, 超會, 業物之類

topic好多野講呀
又1001
又kekeke
又下上位裝

download ge貓有50lv咩？

上下位過渡真係是但算，堆爆個防夾硬打上去

下位大怪鳥 上位大怪鳥

我下位連鬼娃都冇刷，求奇幾件合埋就算

推薦桐花配雙刀

我貼多次

見好多新手上下位問著咩裝好
其實上下位既裝只係過渡性
求其揀一套順眼,技能岩自己心水著就OK
火龍,斬龍上下位都唔差
岩哂大部份武器
但最緊要都係拎鎧玉升下防等自己夠打到上G位
如果唔想哂左套裝可以去打二名裝
二名裝可以好似武器咁不斷升LV
越高LV就高防同埋開到技
最高可以升到上G位,算係物盡其用
不過二名既怪普遍都勁過集會所既怪
整2名裝難度會高好多

枉你咁辛苦打咁大段字
too long didn't read

冇用架，隔一排又有同一類問題出現

非常認同
不過啲人唔會打
我帶人通常會話升好上位砌套二名
之後打g容易，解咗又可以再強化
但一般無人肯打，鳩整套有防嘅就衝衝衝
而呢啲人都唔少，多數打完螳螂就棄game

group 埋佢整個faq 再有人問就可以大大力屌落去

有無巴得閒帶衝HR
HR1 KEY任
24 3696 8377 6268

下個1001等我黎

各位想問吓係任務入面㩒咩掣可以"叮叮叮"通知隊友過嚟? 唔該晒

開menu -> x

+號之後再禁X

有冇xx版各種武器推介文

比條link黎爬下

定但求就手？

呢版近戰想玩盾斧

遠攻想玩弓

你係要推介盾斧定係玩咩武器好?

我自己升hr就
下位鬼蛙-＞上位斬龍-＞g位冰牙
上下位都係用武士道型配黑刀（昆蟲刀）g級飛空型配千刃大劍
一直solo到螳螂（除左老山龍）

街場真係好多on9仔
我用開勇氣盾斧
貪佢輸出高/可以暈怪
但係硬係有啲仆街仔拎住把大刀太刀同我爭頭打
係撚咁劈停我
你比我暈撚左佢先再一齊洗佢面係咪會死呀

想要盾斧 弓 玩邊把好

大劍同太刀又可能真係大力過你

有人carry 上一隻已經係psp

未上G整到邊把高攻就整果把
上到G角王,鏖魔,螳螂
其他拎黎收藏唔會用到

好似20lv

幾條友爭頭打
好彩我用空戰蟲棍無人同我爭啦

問題係隻怪比我暈左先打好過你亂鳩咁劈頭轉個身比隻怪一下收皮
仲要哂鳩我啲粉塵

48-9240-1179-5770
hr5升6緊急
求一個幫手

感謝 諗著試下空雙刀

連機好難爭頭打
嬲得濟咪轉神島灑擴打飛班仆街

新手有兩個問題想問下
1.如果我同我個fd依家打集會5*任
但佢得HR 3, 咁到佢升到HR 5 後
果D 5* 任會唔會clear 左？

2. d 加珠可唔可以重覆用？
我今次落完，可以收返放落下一個裝嗎？

對專心騎乘嘅玩家好歡迎
但次次騎撚完之後我藍盾又5樽
幫仆街係要爭頭打
明明隻怪碌緊地嘅嗰段時間我一定可以暈到佢

神島係咪要鑑定出黎嗰把？我負碌整到把出黎
不過我唔識用炮

笑撚咗
佢地係咪針對你咋

用神島射擴/速射散彈教訓佢地

扑到人嘅大劍一係個大劍真係好柒
一係你企到個頭貼一貼無預少少身位俾人落刀
大劍三個甚至四個打頭都問題

黑蝕龍裝好型

2.可以
但你要砌完登錄左先
之後拆番出黎再砌第2套

係玩針對都冇咁炆
起碼可以叫有諗過先做
但好多都係係度鳩撳R
搞到好似打完之後會有計分板咁

本身連機追頭就哂氣
有咩位打咩位仲好
拆多個部位仲多報酬
鎖頭呢家野留番solo先做

刷下位 電龍
51 7372 1538 7957

我每次打面都會留返少少位
因為我都知隻怪一起身貼得太埋嘅話我會打唔中

應該係新手太刀撚先會鳩撳R

勇太刀爆咗藍氣之後最大輸出combo 係點?
假設隻怪企定任我斬(e.g. 中落穴)

連野團亂刀斬得死就係

好睇情況
你有氣無氣都好大分別

我都諗住玩空雙刀 恐怖龍雙刀好唔好用？
利申 hr 6新手

見過一個殘血唔回
不停撳R之後比隻怪一個華麗轉身收皮嘅日本仔

無錯,大部分怪鳩斬都好快過

當有氣喇

操蟲棍最勁係咪黑龍
燼滅會唔會廢好多？

三國無雙啲fans 佢諗住儲滿氣有得開無雙

有無人帶一帶我打升hr6隻大笨象

R鳩斬
利申：新手

都係XRRRR架啦
時間夠咪中間塞多一兩下A

咁個大劍都好撚柒下
固定團定點，走咗佢啦

57917673327147

我到依加都未係好知用咩武器好...
操蟲易上手...想用盾劍盾斧銃鎗好似好勁,不過又好似難學...
大劍太刀太慢唔係好想用

空雙用青電主

二名武自帶明鏡止水
要考慮埋

野團遇到
最誇張見過有個係我掃緊個頭個陣企正係我背脊儲力

屌
有teamkill佢一定好興奮

神島最大價值係控場彈
擴散祭用寶銃火力更大
不過新手唔推薦用輕弩
荷包負擔太大

插罠師炸彈人
見大劍儲氣即係面前放

唔係好明🤔
邊度有講

退伍新手歸隊
勉強hr2 冇裝備 成日死唔知刷咩裝
求帶我刷裝

sw-4861-5677-9000

斬龍上位 有無人幫打 ？想打3次

二名武器儲狩技比其他武器快
代價係
難整
能力普遍較低
冇洞

用雙刀有個問題
以前爆到既部位而家爆唔到
以前爆唔到既部位而家爆到

hr5 緊急兩關
12 8892 3619 6735
求幫手

屌我真係遇過
片手高速設置炸彈人
全程鳩放爆彈
完場即走
屌你老母咁鍾意自己去玩單機啦
利申之前無斬中過佢

要報仇一定係神島灑擴
唔洗埋身隨時隨地炸飛啲仆街冚家鏟
你用近戰另一選擇就係玩笛,全壘打走哂班垃圾

武士道雙刀鬼人強化左j回唔會回鬼人槽?

世紀大難題
條龍訓低，有人搶頭，有人斷尾，應該打邊好

近戰應該用PVP神器，擴散型銃槍

開menu合大爆g炸9班仆街

行太慢,追唔切啲太刀

其實頭大可以2-3個打
而且又唔係所有怪都係頭最好肉質嘅
尤其打屬性會有其他選擇
如果隊友太霸道就唯有自己睇熟啲肉質表

想打頭咪開下飢暴獰猛恐暴超特打
我包保無街場無人同你搶頭

斬龍 上位
23691078946901
差3隻

新手想問下，點解個個都刷斬龍裝？
有咩勁？

技能百搭
易打
易搵場

你呢張圖咪show左兩個勁嘅技能出黎囉

操蟲棍既原理係咪鎖怪 射一炮出去 再放蟲 再劈？
睇左好好攻略都冇點講

無印操蟲OK ?

射完吸精開紅白燈就可以開始打
之後搵機會吸埋黃精開3紅繼續打

用盾斧成遇到既難題

要一瞬間判斷暈頭定斬尾

呢個咩app
斬龍裝正水耐係咪我睇錯

直接放，唔須要射或打印
難吸部位除外

摩擦力

比螳螂秒

我唔敢出黎 驚3貓

點吸
操作上唔係好識禁

識直射蟲 識收蟲 識射炮 識"撐干跳"
唔識開燈同流程

返緊工 冇機係手 講到1999
但又好想快d學識

掃腳囉
一起身又仆過

新手玩唔掂勇氣太刀 係咪應該轉返公會好？

射蟲隻蟲撞到快 再收咪開燈

斬龍啲仆街粉塵真係麻撚煩

新手玩武士道

r+x+a/r+x射蟲
條蟲射中唔同位會吸唔同色精華
之後收番條蟲番黎就會開始強化
紅白/黃白/3色就開到combo效果

睇下youtube d 蟲棍片就明架啦

射蟲中唔同部位有唔同精
紅精黃精白精綠精 收蟲就食到效果

蟲棍精髓在於著燈 想玩好蟲棍一定要學識 唔著燈不如唔好玩蟲棍 蟲棍愛好者良心建議

訓地再掃腳唔計失衡值
除非係因為暈中閃果類狀態

咁斬翼斬背囉
都有部位要爆嘅

新手練下吸精先，再練走位棍法

順便提下啫
正如騎低d怪再跳斬都係儲唔到騎乘值

g級奇撚
37 4092 0449 1817

上面幾位覆蟲棍巴打
感激

姐係主要係放蟲再吸蟲 開燈就打得

咁支炮有咩用

好多新屎坑

原來依兩個技係勁野

精華位置唔須要好刻意去記
多數張隻怪分組四部分
頭，手腳，身背，尾
各會有一色

1場下位 天廻龍
然後打上位素材

59 5927 1057 5904

有冇人會將D任清到一個不留..

放花蜜，引蟲去中炮位置吸精華

點會冇，唔係點齊章

想問下 有冇人同我一樣用3ds連switch打左陣之後 有3ds玩家想入我場連番機 但入唔到。

定係佢講蟲炮

3ds要更新v1.2先同到switch連

ching 有冇玩過

新手唔夠鬼娃打 (十幾年前有玩過PSP MH2G)
我應該去邊打套新手裝?
拎左特典D材料, 有冇D乜可以即時幫我打贏鬼娃
我見人人都話用鬼娃裝, 想刷鬼娃變左比鬼娃刷我3個鐘

射面再來回收放蟲撞暈隻龍

R 嗰下

蟲炮同印彈兩回事
我當佢問緊蟲炮

鬼蛙都打唔贏就唔係裝嘅問題

剛刃研磨,磨左刀之後一段時間唔會掉鋒利度+有額外傷害
鋒利度+1即係條鋒利度長左,有機會升級(顏色上升),一樣會高攻左

正名叫印彈，sorry 巴打

蟲炮係點開？

有匠已經要加分啦

蟲炮流一種蟲棍玩法

剛刃研磨講錯，額外傷害係GUNNER限定，而且要係適正距離打中先有攻擊加成

其實要記
唔記又點會知打絞蛇龍要用力重蟲打

大家有冇裝呢隻apps
都幾方便搵材料砌裝

竟然有人話匠冇用
因住比匠廚咬

太耐無玩 純斬
點用落穴果D唔記得晒

So sad but true

想問下集會所 用咩制可以踢人？

有關係咩

遠攻咪冇用

G位真係無咩用
只不過好多時都差果1,2點就順便出埋
如果唔係好多武本身白斬單葉問都夠

蟲棍最勁個幾把已經要用匠啦
當然你鍾意用蟹既都冇人阻你

酒會第一個緊急求carry
59 6013 0051 1554

絞蛇白精係腳
比其他部位難中
力速蟲有紅+黃就可以開效果
唔洗吸白

旦明唔用匠用點

點會冇咩用，紫斬加成少左唔代表真係冇用
銀嶺個D擺到明出匠係有用

匠2 G近戰幾乎都必出wo
校服混裝 恐鐮恐鐮恐 就是出斬味+2 & 業物

不過千其唔好用黎打青雞

蟲棍唔熟唔評論
大劍太刀基本上白斬就夠
個別例子都唔會係匠+2解決到既問題
用心眼好過
匠+2要砌到+15
心眼+10就發動到

絞蛇都難吸

用燼滅唔洗既

白疾都可以唔洗嘅

巴打得唔得閒carry 刷燼滅

大劍唔出匠用螳螂大劍出挑戰者納刀斬得既
咁蟲棍係近戰武啦
g位都有人用
最勁個幾把都要出匠
匠又點會係冇咩用

想問問呢個遊戲係唔係一套螳螂裝走天下，我朋友話整完呢套裝就畢業

旦明雖然3洞同攻擊力高
但就算匠+2同葉問都好快藍斬
個人唔鐘意磨刀用爐滅算

匠2 既旦明 定 出挑2既燼滅白疾 期望值高

瓜鐮都未打咁快畢業

其實有臨戰同業物，加埋你走去用二名武，
太刀同大劍都冇乜必要有30格紫或以上，所以唔一定要上到匠2

螳螂裝夠打所有怪
但幾時畢業睇個人姐

Mh post永遠有呢d, 正呀
就好似當年防禦性能防禦強化比d回避流屌佢地廢一樣

帶臨戰用磨刀蟲

用近攻既人柒到唔敢睇

其實睇你用咩武
再決定用咩武先諗洗唔洗配匠2
如果D武要匠2+業問先夠用我寧願搵把白斬OK配個業問
果15點技能點我拎去出個挑戰者+2

旦明3s 高爆破 330 你話呢

蟲棍點儲到3粒,經常儲到兩紅或一紅一白就儲唔到落去...
係咪太新手....棍連綠都未有...

大學畢業之後要返工搵錢同進修啦
畢業先係人生既開始(理論上)

玩開勇氣雙刀既你地通常用咩狩技？

咁你又講 g位冇咩用

想問下 今集玩弓通常配咩狩技 ? 同埋有無邊D弓推薦 可以由低HR升到上高都實用? 以前玩PSP 霸弓好屈 依咖霸弓仲勁唔勁?

有無 tg gp?

上到HR解放你望下D人混裝多數都勁過螳螂

無綠，綠係回血，即回嘅

點解要開小圈子gp唔係度講?

上下wiki睇都知啦
我家下問你地 你又問返我做咩

G位好多武都已經白斬
選擇多好多

首先你要有好嘅護石

咁查實有冇話邊套裝勁過螳螂裝咁

分別不大 螳螂配到5招主要技能

選擇多同匠有冇用關咩事

突然覺得我成個篠田講集中有咩用

衝埋去喪轉果招 打中左隻怪禁X可以狂轉 好爽

間唔中玩下勇氣雙刀

驚係度俾人屌掛

雙刀狩技永遠得一招

姐係邊招 我岩岩先開始玩雙刀

大劍決定轉玩麻蟲棍，
想問下隻蟲養咩形好，好怕養錯變廢蟲
另外想問下麻蟲棍推薦用邊支好
唔該晒

餓

絕對迴避

狂人化啦

白斬唔上紫斬
你拎出匠果10點15點技能點可以出其他技仲大力

養錯可以養過，有得換蟲

用R硬食兼磨刀唔好

超特殊全部我都係用螳螂+麻片過
（狀態+2狀態會心飛燕騎乘連擊）

tg gp ,方便好多，有訊息會彈出黎，用下腦講野啦

其實有，但係好靜

我唔覺得有幾方便wo 你個f5掣壞撚左？

其實有whatsapp 谷 係3g時代玩到依家mhxx
咁D人咩都有玩既

你唔覺得方便關我咩事，我問下有無又唔得,只係有message,會彈出黎已經唔同啦，點解最近禁多小學雞禁中意攻擊人

咁即刻有d似變加攻，唔怪得咁多人刷

mhxx由第一個post已經屌柒tg撚 你就咪撚衝出黎柒啦

有沒有巴打可以幫升HR4

03-8740-9984-7837

你話FF小學雞😂😂😱

你都on99
tg group咁方便你又會咁麻煩上黎連登出reply
唔自己係個group打飛機

你用下個腦先

全連登應該得寶可夢膠會唔屌tg

熟左switch個操作後係時間要打返超特 之前淨係打左三隻

可能我真係小學未畢業 EQ唔夠 順手就屌左落去

其實其他game都有tg
但最後都會變左超級小圈子

我唔否認 匠今氣要15點同埋紫斬加乘低左
而令到個重要性低左
但有d高期望值武器係要靠匠來救
eg 旦明棍 祖龍棍
而且我都話
你可以用蟹長白出挑2用冇人阻你
但匠就唔係話冇咩用
你可以選擇其他但請你唔好否定匠

係 要維持討論區既風氣就要少開tg
冇咩係唔可以上黎傾姐

入ed

我仲要殺多400幾隻碎龍先畢業

其實祖龍棍成30白斬真係要出匠咩

想刷稱號？

41 2102 5055 2628 g4 KEY 任

屌
計錯數
殺兩隻左右先1個HR
起碼要殺多800幾900隻

頂你覺得夠用埋可以唔出囉
加下拎住支槍指你出咩
只不過我帶出既係 匠
唔係冇用只不係今集重要冇以往咁高

棍真係幾勉強，本身都係斬味消耗大

雖然大家可能追求挑戰自己要time attack
是但啦，反正最後劈得死就得

今集冇 蛇帝fuck係差d
想斬得舒服雖用蟹/其他長白

我覺得係觀念唔同啫
唔洗咁勞氣
係我眼中好似旦明咁一定要出匠既武真係唔多

盾斧練咗幾日, 想放大解成日都變咗超解, 又要儲過紅盾

oh, 咁你咪去group講囉
個group收皮都唔好返嚟

設定到有得較
無輪個人係咩位都好 解放個時拉下方向都可以大解

是但啦，無為為咗出唔出嗰匠而傷感情

既然個group 咁方便 上黎問乜柒呀

我明明好和氣咁討論

今晚返去試下, 除咗一開始較制用第3set都冇郁過其他, thx巴打

遲D就會又開始講出唔出超會心

求高手教學

超會心真係好勁喎
但要配埋加會心既技

裹會心

超會心要挑剔就只有配弱特但係好多人其實都打唔中弱點

風化武配鈍器+裹會心

裡會心D大陸仔已經畫哂Chart無野好討論
只有明與唔明

點解個個淨係拗匠勁唔勁有無用，無人笑鳩唔出匠出心眼

超會心最伏既地方係絕對會有人搞錯超會心既實際加成，然後比人鏟獲金

請問有沒上位斬龍團

Hr 8 緊急，求幫手
02-6543-2913-7513
-2

呢套刷街場碎夠做喇掛

btw唔知點解用頑張ったシミュ砌唔出呢套

巴打你開，我入？ 我得hr4

刷護石？

有冇巴打一齊打g4 緊急天彗
37-1386-2155-8309

港行幾時先有得transfer save

我入

係呀

刷護石出彈導做乜勁

我開，有沒有高手可以幫我整整裝。感謝
45-1100-8085-9936

睇來就快有彈導技冇用既大戰

想問下點樣可以刷錢 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

新手未掌握會心距離用彈導強化係好事黎

😨😨😨😨

純粹想講刷護石無用
刷石以外有用

唔好大戰 唔好打我

Hr 8 緊急求帶
33 1056 4726 8014

乜田無入pad post仲以為係呢邊
翻到黎又唔見🤔究竟去左冰島

弱特其實係弓/弩用既會心囉⋯⋯

佢solo自己打唔連機扮潛水

Hr2 key quest
13-1469-3424-3824

臭雞

貫1 用弱特本身武器40%會心加埋挑2
好似100%爆咁

每次見到空戰大劍配弱特

有無hr5key任團

24528597578213
想請巴打幫手打hr7 key quest

有無Z順😯🤗

套裝點變成橙裝

我都諗緊有咩問題，
而且重弩我冇用開，
係刷嘢先用

然後打紅兜
又變翻50%

請問要點樣解R 裝？
R 裝係咪勁過S 裝呀？
但我睇火龍
佢R 裝只係勁過S 裝2點攻擊
但都係攻中up
洞反而仲要少好多
S 有7, R 得2

唔明r 裝有咩吸引

想問下有咩方法可以刷錢

唔緊要

賣金強?

三連鬼蛙

你指賣礦石?

以前玩MHP2G MHP3 有得賣農場野賺錢

但今次冇左農場 唔知點搵錢

上到g刷護石大把錢

唔係,真係有粒金蛋

R裝通常都唔係全套用
多數都係拎其中一兩件來混裝

入房冇人踢你就應該冇問題啦

師兄可唔可以詳細D

小弟岩岩先 HR4-5左右 又新玩

好多野唔知

MHP3部提款機，有冇人記得

問下意見先開始整
4g試過整餐死打公會都係俾人踼

求高手帶打 hr6 key 任
15 5220 5115 9612
thanks

你指g刷護石 係指上到G級既素材任去刷?

如果係咁有冇話邊關最好

賣螳螂素材都賣到笑

-2 推

幾個月前我係用見2+弱特+貫up+超會+逆恨
幾個月無玩唔知有無轉

街場鐘意踢你就踢你架啦

有冇燼滅刃團

meme

57-3722-1249-3041

有冇巴打可以貼多次點拎特典 啱啱係eshop買左

呀，
我而家明點解你話唔使彈導...
因為控得好隻碎應該郁唔到...

想問巴打們岩岩升到上位用咩裝？

我都抵死嘅, 嗰時打金獅淆底加咗個回性1
140個個都係想早啲完

多數見你低HR先踢怕你成日貓車 弓手太易死

上位就是但啦 都係外觀行先

出錯技/企錯位/射錯位/控快左會比乜田屌

升hr5 key
25－1986－1247－9561

屌岩岩下位果陣d人又同我講下位士彈上位先諗
呢家上位了 又要g級先諗

想問下而家封面果度Download有無野下載
有朋友話有，但我禁極都係error code

Hr8 緊急上g位任 求巴打carry

45-4837-4301-8053

求幫手

可以合成 唔洗二揀一

搵巴打刷2場金火龍，有無巴打有興趣

Hr4 key quest
29-7555-7278-0750

升hr5 ？巴打入我場

25－1986－1247－9561

Ok

有無師兄解答下 多謝!

升hr6 key 任-1
02-1775-8777-2765

蜘蛛弓

點鎖定隻怪？

求帶上7 千刃
47 4937 8771 3227

LM

Hr4-> Hr5
50-7364-8802-2185
-3

先禁l 2 右上角有個網 再禁l1

想問mhxx 有冇以前mhfo果d砌裝神器

求一場

－2

燼滅武可以唔洗配匠 彈性高啲

求解

21-5650-7014-8148

屋企隻貓 最下 好似係 我記得hk01有教

有冇邊啲網可以睇下混裝介紹？

hr5
25－1986－1247－9561

求Carry

Hr 7>8 key
36 7005 3489 9970

求幫手打訊龍

15-7496-8443-0302

係咪起碼有螳螂裝先好去打二名？

G2 Key quest -3

11-7338-9000-8950

Thanks

未必，HR8齊裝夠打二名1-10

29 4935 7977 8083

未打過二名 二名1-10即係咩野？

有冇人一齊打

二名有lv分架

有沒有高手幫打 上位 斬龍

蜘蛛弓 即係打咩怪出裝? 新手玩 真係唔識D怪名

即係每隻2名都要打10次 ？

想問下
下位>上位>>>之後仲有D咩位嫁?

舊個12隻16次，新個6隻係G位二名，6次，但係如果你全部都係同人Z順，就自己將個數*4次

16次
xx新出嘅就6次

求高手幫打

04-7846-3292-5544

G2升G3 緊急任 -3
15-0839-6450-1607

今晚收工番去睇下先

下位其實唔建議玩弓
不過如果你係要玩既可以用住黑狼鳥弓

上位開始可以合影蜘蛛弓,可以用到g位, g位升果下升做30會心2洞果把
或者可以合勇者弓, 薩爾達合作果把, 有3洞, 不過把野好貴,要好多粒玉

狩技基本上用加速就得

風格用武士道或者勇者都勁

裝就下位天回龍用到上位天回龍, g位就合套鐮蟹用住先

繼續求carry

勇氣弓入左MODE，用集中有冇儲快左

佢嗰套係S。水屬減係X

我感覺係快過無集中

03 8483 3005 5975 G4 Key 任

我睇WIKI S都係-15水耐

睇來就快有集中技冇用既大戰

hr6上7
緊急
63-9521-0239-6482

無話有冇用

你影蜘蛛蓄3咪唔洗集中
勇者弓螳螂弓要蓄4有集中咪方便d
都係睇自己手感姐?

求巴打幫手打一條獰猛銀火
51 6599 0599 5460

有冇HR3 玩家一齊打KEY任?
60344329868021

push

有冇巴打carry 滅絕

宜家係邊度有得睇生態片

home service
不過得幾套片

有無人要幫手?

入唔到

感謝巴打

有無邊到睇到大概有咩種類？啱啱開始玩蟲棍完全唔識

係到多謝SLK巴打岩岩carry左我咁多場

等等

搬運工OK?

返緊工 好想入

u like

有冇人幫刷鬼娃 利申新手

力強力均力速
速強速均速重
重強重均重力
平衡

【心得】MHXX操蟲棍之獵蟲說明(承接MHX)—已經完整版

5547 8262 1610
Thx

Fd code黎
集會所code: 12-9579-5569-2923

Thx 巴打

18-4211-5409-4698
hr8升9緊急
求高手帶過

佢講g蟲同平時啲蟲係咪一樣？

係，唔洗理

hr4上5 key

38-9510-9777-0192

pw:1111

有無巴打幫手打2場天迴龍

我

求救

我ok

43-7142-1650-1596 thx 巴打

連登有愛

咁快full左

Full sosad

i come

有冇由低打起嘅二名團

我機都未開得切

有冇人幫手打暗螳螂

ching你開?
順便可唔可以教下我點用蟲棍?

me都打

有冇巴打carry 刷天彗裝

無人開 咁我開啦

二名z順
05-3816-3338-5604

刷斬龍素材團
27 4835 3509 0904

-2 -2 -2

刷斬龍素材團
27 4835 3509 0904
-3

巴打可唔可以些牙你頭先套射手
我睇唔切

天彗
10-3981-5518-7557

-1 求巴打幫手 差3個鱗

我來

集會3星任 04-4725-5507-8707
-2

呢套?

二名z順
05-3816-3338-5604 -1 -1 -1

yes
thx

-1 天迴G位

求個巴打幫手

蟲棍唔識教，怕教錯你
但係建議你練吸精先，吸唔到精係發揮唔到技棍
吸精方面，多數怪都有兩隻色特別易吸，一隻色難吸啲，例如絞蛇同恐暴龍，師兄可以先無印操蟲，即普通直線放蟲吸咗頭兩隻色先，再用印彈射難吸嘅位，引蟲去吸

43-3442-0160-4438

獰化怪 打完HR6 再打HR7
一齊拎獰化證I同II升武器

感謝巴打
感謝連登

第一次玩盾斧暈唔到唔好怪我

無事既無事既

二名z順
05-3816-3338-5604 -1 -1 -1

獰化怪 打完HR6 再打HR7
一齊拎獰化證I同II升武器

52-3127-4102-9999

2g狩人 求帶hr2 升hr3

28 5701 6181 7762

岩岩彈左

刷斬龍素材團 -3
66 1339 4578 8629

幫幫手3上4

新手HR:1求帶
57-2218-8864-9561

邊位巴打咁有錢係咁食粉

真係暈唔到

打齊左,多謝巴打幫手

今晚先得閒打

仲有冇野要打?

thanks 師兄咁詳細解答

早幾頁話特典貓有50lv and 20lv 貓貓
但我買都係得1lv 50同20係咪指上限？

有冇巴打幫手打G4 KEY 任

我g位換左老山龍 其實唔錯

獰化怪
一齊拎獰化證I同II升武器

52-3127-4102-9999

-1

咁大力做乜

射得太爽

輕手d輕手d

62-2212-3058-2929

你地太重手

再黎定下一個？

再黎多次啦

再黎
2次先下個

有冇巴打知點解村任務1星clear都唔岀緊急任

老山龍都正 不過上位天回直接跳2級唔知得唔得姐

陷上面唔係有得汁咩

等我求其整件有見極既先

好似係

無材料整珠

你地開啦

金獅 43-7142-1650-1596 黎巴打

Hr4 key任 求carry
69 2005 5242 7560

無料+1,護石又無

刷斬龍素材團 -1
66 1339 4578 8629

周圍講下野

第一次打青電主

唔記得左有石
一陣用螳螂裝

其實唔難

hr2,求帶升

39 8186 8116 9533

let him sleep

3星任 -1
07-4725-5507-8707

有冇全任地區表

整醒左兩次

都唔比人訓教既

炸爆個頭中閃 會易打好多

sorry

我 Pass, 你地繼續

幫打祖龍
12 9880 2046 8853

いにしえの巨龍骨 有無巴打知呢個點黎

成場行行企企,懷疑自己係咪要轉笛扮下樣算

me too

毒撚死左

有冇巴打可以帶一帶打hr5 key任感激

18 6144 2763 1107

痴撚線 隻閣螳螂難打到

有冇巴打可以幫一幫

★7グランド・ハンター・ゲームクリア

50 5947 5411 6860

你用咩打

個個用槍

其實唔難 係唔可以貪刀,一噴就噴哂條血 攻擊位係佢掉完輪OR飛完柱,慢慢捉啦 之後仲要用黎刷裝刷石刷EXP

緊急任-2

我又轉槍扮下野先

勇太 d血多到嘔 一個人有可能贏咩

地下執骨

感激SLK巴打幫助

勇太好似係太刀最速擊殺記錄保持
不過真係要好熟,我個時都係乖乖拎番GUILD太打

hr4 key 36 5673 9092 9217

冇可能，勇重先係

hr 6 上 7
61 8260 9359 7315

貓左次

jaga

is ok

我入左

SOR，自膠

有無野玩

65－8762－4775－3011 一樣上hr7 幫手互刷

dl任金銀火

求幫過hr2緊急
15-1999-2863-2031

要解果個斷左

休息

咁我地都打埋呢場休息

OK

佢咩住個車轆 連皮都惦佢唔到 痴撚線

有冇巴打要長洗天迴龍
今晚7點半

人類

今次我收左手
邊個殺既

我去 FARM 観察珠